[
  {
    "answer": "개강하니까!!",
    "id": "20181201",
    "question": "대학생이 왜 엄청나게 강한지 알아?"
  },
  {
    "answer": "헬(Hell)로키티",
    "id": "20181202",
    "question": "고양이가 지옥에 가면?"
  },
  {
    "answer": "파킹(King)",
    "id": "20181203",
    "question": "왕이 직접 주차를 한다면?"
  },
  {
    "answer": "킹콩",
    "id": "20181204",
    "question": "왕이 넘어지면?"
  },
  {
    "answer": "홀닭(홀딱)",
    "id": "20181205",
    "question": "세상에서 가장 야한 닭은?"
  },
  {
    "answer": "검 정색",
    "id": "20181206",
    "question": "칼이 정색하면?"
  },
  {
    "answer": "USB",
    "id": "20181207",
    "question": "미국에서 비가 내리면?"
  },
  {
    "answer": "머리칼",
    "id": "20181208",
    "question": "사람이 항상 가지고 다니는 흉기는?"
  },
  {
    "answer": "안마사",
    "id": "20181209",
    "question": "남 등쳐먹고 사는 사람은?"
  },
  {
    "answer": "빙하타고",
    "id": "20181210",
    "question": "둘리가 재학 중인 고등학교 이름은?"
  },
  {
    "answer": "시드니",
    "id": "20181211",
    "question": "꽃가게 주인이 제일 싫어한느 나라는?"
  },
  {
    "answer": "핸섬가이",
    "id": "20181212",
    "question": "잘생긴 가위는?"
  },
  {
    "answer": "회오리",
    "id": "20181213",
    "question": "오리를 생으로 먹으면?"
  },
  {
    "answer": "최저임금",
    "id": "20181214",
    "question": "세상 제일 가난한 왕은?"
  },
  {
    "answer": "스페이스 바",
    "id": "20181215",
    "question": "우주인들이 술 마시는 곳은?"
  },
  {
    "answer": "일본사람",
    "id": "20181216",
    "question": "화장실에서 금방 나온 사람은?"
  },
  {
    "answer": "분당~",
    "id": "20181217",
    "question": "귀엽게 바람이 부는 지역은?"
  },
  {
    "answer": "서울시립대",
    "id": "20181218",
    "question": "서울이 춥다는 표현은 5자로 하면?"
  },
  {
    "answer": "원통",
    "id": "20181219",
    "question": "가장 억울한 도형은?"
  },
  {
    "answer": "산채비비밥",
    "id": "20181220",
    "question": "세상, 잔인한 비빔밥은?"
  },
  {
    "answer": "이편한세상",
    "id": "20181221",
    "question": "치과의사들이 싫어하는 아파트는?"
  },
  {
    "answer": "추적 60분",
    "id": "20181222",
    "question": "비가 1시간동안 내리면?"
  },
  {
    "answer": "소고기무국",
    "id": "20181223",
    "question": "소가 없는 나라는?"
  },
  {
    "answer": "오므린거",
    "id": "20181224",
    "question": "Finger 반대말은?"
  },
  {
    "answer": "네시경",
    "id": "20181225",
    "question": "의사들이 좋아하는 시간은?"
  },
  {
    "answer": "야자나무",
    "id": "20181226",
    "question": "고등학생들이 싫어하는 나무는?"
  },
  {
    "answer": "손수건",
    "id": "20181227",
    "question": "직접 만든 총은?"
  },
  {
    "answer": "쓰리랑카",
    "id": "20181228",
    "question": "자동차가 3대 있으면?"
  },
  {
    "answer": "대통령 앉은 거",
    "id": "20181229",
    "question": "대통령 선거의 반대말은?"
  },
  {
    "answer": "녹색 어머니",
    "id": "20181230",
    "question": "슈렉 어머니의 성함은?"
  },
  {
    "answer": "단언컨대",
    "id": "20181231",
    "question": "이병헌이 나온 대학은?"
  },
  {
    "answer": "개인지도",
    "id": "20180712",
    "question": "개가 사람을 가르치면?"
  },
  {
    "answer": "할머니",
    "id": "20180713",
    "question": "할아버지가 좋아하는 돈은?"
  },
  {
    "answer": "다이빙",
    "id": "20180714",
    "question": "얼음이 죽으면?"
  },
  {
    "answer": "해피해서",
    "id": "20180715",
    "question": "그늘에 있으면 행복한 이유는?"
  }
]
